［微波加熱］W同分鐘 點計／變換？

小弟屋企微波爐700W 咁有時買微波食物
佢包裝就寫 例如800W叮4分鐘
我上網search全部都係英文網 同埋複雜公式
完全睇唔明
有冇呢一方面專長嘅巴絲可以粗略講下點計？

能量=功率x時間
能量=質量x比熱容量x溫度